京都夜晚除咗呢啲仲有咩好做

小弟第一次去日本
會住幾日京都
上網睇過京都六點開始就會陸續關門
除咗先斗町 四條河源町 新京極
京都仲有咩地方可以夜晚去

我慣夜訓 唔想咁早返酒店
所以想問下巴搞平時夜晚會去邊

另外搭單問埋奈良夜晚又有咩地方去
Thanksss

1st round , 一係就風俗野

未其他架啦，入鄉隨俗

叫雞

認真咩
夜晚9-12點呢段時間流流長 如果無野做好似好浪費時間

黎緊都去 住烏丸個邊
好似冇乜行

推

遊巴士河

你若果一個人就試下溝個日本妹玩下啦。

認真,落club 一係去打機
但係落club最好

京都附近有無介紹?
(搵過好似無)

若果我係同女朋友去呢

新京極9點都收收地皮

京都站shopping
去得日本你預左夜晚唔會好似台灣咁有夜市

落鴨川啦，夜晚好多野睇

咩野

換件浴衣同你女朋友玩囉，呢啲唔洗教啦嘛

夜景？

咩都有...醉酒佬，痴線佬，busking佬，拍拖佬....放狗佬..,.飲下野吹下風睇人仆街幾開心

京都有無地方有機鋪 波子機個啲
另外奈良有無人知
大阪聽講有間咩donki會開24hr

京都邊頭有

上次住河原町個邊，一係夾下公仔，一係間間7-11同Family Mart掃下，十點零返去沖下涼訓下仲好。

去神社靈探
京都唔少古戰場，大把野睇
我日頭都見唔少，夜晚實不得了
包你樂而忘返

日頭見過咩野

搭單問下去4日京都係咪太多
諗緊兩日京都兩日大阪係咪好d

你plan 咗有咩做先知4日係咪太多。

大阪除左大阪城之外得返d shopping架咋喎

大阪城都伏伏地
太現代化

京都值得留過大阪好多...

鴨川

鴨川唔係得條河咋咩

兩日太趕
京都應該要hea遊至係
試過租單車浴住鴨川周邊hea踩一日
沿途有cafe大學皇宮寺院
果種氣息

果道推車行4條大街都冇人白眼你
識踩冇理由唔踩
真心推介

lm

見到靈體囉
位置高台寺( 大量), 清水寺，花街( 黃昏，開始入黑) 都見到

落過Club world 同lkf , 六本木果啲差好遠啦當然
但係都好過一個人係酒店訓

鳩up

1. 夾公仔
2. 行24小時超市同各便利店
3. 行下鴨川河邊
4.

留個名

唔該巴打
咁我搵搵邊到有你講嘅呢啲鋪頭先
係咪應該三條四條附近會有

住京都你咪當休息一日咁囉
要夜生活去返大阪啦你

之前買咗張唔知咩野pass晚晚同fd京都搭翻大阪玩

早 d 訓啦

而家夏天鴨川開哂納涼床

想知四條通附近邊度可以夾公仔

去ground one打機

唱通宵k